點解咁多澳門/馬來西亞人認為香港人係比美國佬呃？佢地認為香港人權法案完全對中國無影響，反而係懲罰香港人

例如呢個澳門youtube

又係你呢個分化撚
請善用起底功能

唔好再幫呢隻五毛加熱度啦好嘛

因為樓主本身都係一隻大五毛

Block

完全封鎖